呢個何sir做直播又吹奏華為美

老作Android同華為合作搵Android新版本，但一直係開緊搵笨7手機直播。已Dislike

*華為合作做

第一日知佢係中國手機粉絲咩

知道好耐，但攞部搵笨柒去吹奏華為，步步高趟著也中槍…

呢條友

樓主打手